美最強特務退休出書 卧底做足24年成功瓦解黑幫：差啲做埋教父

探員當臥底的故事緊張刺激又神秘，因此總是為人津津樂道。66歲西班牙裔的FBI退休探員加西亞（Joaquín García）出書講述他24年的傳奇職業生涯，他除了成功瓦解五大黑手黨之一的甘比諾家族（Gambino Crime Family），更透露自己甚至差點當上黑幫教父。

加西亞的體型壯碩，他更稱這是他的優勢，讓他得到黑幫的信任。（相片來源：Facebook）

加西亞回憶說，壯碩的身型是他的優勢，「每次遇到緊張時刻，我就喜歡把交火的場面搞得很大，愈高調愈不會被懷疑」，「當黑幫成員懷疑我，我就以這身肥肉擔保，對他們說『你看我想逃但我跑得動嗎？』」就這樣加西亞得到黑幫的信任，最後更成功瓦解了甘比諾家族，結束24年臥底和26年的FBI探員生涯。

任務結束時，他曾向同僚表示，「你們再不收網的話，隔幾天我就會當上教父了。」言下之意，黑幫領導人有意將組織交給他，可見加西亞的臥底技巧非常高明。據報道，加西亞24年來執行過100多次的臥底行動，被認為是FBI最成功的臥底，外界更稱呼他為「全美最強特務」。

個look係意大利男高音look

佢前臂粗過我條頸

唔驚比人尋仇？

教父都差d做埋

你覺得佢會驚比人尋仇

黑白兩道佢玩曬

做卧底可以殺人

其實佢已經成立咗另一個黑幫
幕後話緊事
幫美國政府管理緊

做臥底係咪要上繳黑幫嘅收入再收留FBI份糧？

嚴格黎講呢條友就係黑幫

俾著我就做教父

真正三年又三年

唔係幾識外國黑幫

點解外國黑幫都是叫 「XXX家族」

是否只有果個家族成員先可以做大佬??
咁呢條友點樣做到大佬??

個頭好細

唔驚佢變節架?

香港都有向氏家族啦

睇家庭教師reborn, 個主角好似都係無啦啦俾意大利黑幫執左去做大佬